【幫推】西環哨 一手現場UPDATE

1744 堅尼地城殮房門口有狗, 3架
1750 朝光街西興里靠山 1白色大狗巴，有一車便衣
1752 卑路乍街海都樓 1EU 1架普通白色校巴款狗車，內有裝備

1822 西環碼頭約20部警車

1819西營盤B1 B2出口未見有狗

Pish 留名

1830，香港大學站、堅尼地城泳池對出有交通警

1832 干諾道西 保柏中心門口 坐滿狗

1835 有約10隻便衣 由豐物道轉入西環碼頭
1841 西區副食品市場轉出 1eu 向上環方向 1狗籠向堅尼地城方向
1841 西環西寧街巴士總站有5架鐵騎+1架籠車，入左格離地盤
1842 中半山 奧卑利街已婚警察宿舍 有狗狗看守

東邊街嗰邊有冇狗？

1848 將軍澳站A出口對出有大批人聚集

小心天橋有電視cam影人

1850 兩狗車 3騎 干諾道西

未有人過果邊SOR

水街電車路有韓國仔

1853 堅尼地城海旁示威者已佔路

城西道往中區及九龍西俾警察封路

大道西嗰邊有冇狗？

1855，碼頭已有防暴standby

[804] 係堅尼地城/西環有需要落腳嘅手足入黎!!

1857 堅尼地城泳池近海果面 城西道 交狗封左上橋（往中區/西隧）
1859 防暴全上full gear, 到中聯辦佈防

1855 德輔道西 水街交界 至少三十防暴沿水街上緊去

1900 東邊街準備封路

推

上裝喇 好走喇

加油

日本舖？

大量狗！有佈防仲去！Be Stupid

1900 皇后大道西 水街 交界。全封
1903 皇后大道西水街路口有防暴設立防線
1903 水街德輔道西約40防暴 full gear

1905 港島太平洋酒店出面10架狗車
西邊街德輔道西50防暴

1905，示威者入皇后大道

Hit and run
戰線有無限條，唔洗守一條

1906 西營盤站電車站有橙線 店舖落閘
1908 西營盤西邊街 防暴增援

boycott

be water

負皮畀popp

popo

出左催淚彈

咁早放

西環出左煙

已出催淚彈快走

散啦出煙喇

1916 皇后大道西 聖類斯中學附近施放催淚彈

手足注意

支聯辦真係咁緊要

1918 山市街示威者準備封路
1919 薄扶林道近香港大學冇狗同狗車

1915 近十架警車西環碼頭開走

人手置頂

Push

唔好戀戰

好狗車
[img]

呢個嘅網址係咩？

1919 交警在皇后大道西 封路 所有車轉入薄扶林道

Be Water呀唔好送頭呀

rthk仲見到班義士上緊gear，同狗狗對峙

求下你地見到防暴就散啦

整得好靚

1924 ViuTV 直播 防暴皇后大道中向西面推進

射撚左三粒上屋苑平台

邊度？

1926 第三街7警車向中環方向駛過 2消防車向堅尼地城方向駛過

請問依家去支援應該去邊

又死守

1927 聖安多尼小學落第三街方向已封閉

又射落民居

BE WATER。HIT AND RUN。

1929 德輔道西美心樓有高空擲物

又要好聲好氣講，講咗又唔理，屌又話分化

企定定係度等乜鳩?

1929 德鋪道西太平洋酒店，數十防暴，1衝3巴
1929 薄扶林聖安多尼封左

又守啦

19:29 德輔道西往上環已封，防暴full gear已上，準備推

前線有人叫：清場啦，走啦

1930 西邊街防暴增援 有防暴走向正街方向

所有手足要不流血！不被捕！
之後仲有慢慢長路繼續抗爭嫁！

頭盔係前線最必備既裝備！
唔好送頭盔去物資站！
好容易一野就比啲狗收走哂！
你地自己帶頭盔去現場比手足！

1933 皇后大道西 水街5架警車

push

整左野先走都得嘅，但咪留太耐

前線撤退中

去緊西環
應該咩出口好？

德輔道西前線已撤

西環無路可走，入夜都係應該要走......
一斷香港大學站同堅尼地城站就全滅

1934 皇后大道西乾淨冇狗

1938 現場呼籲去銅鑼灣 西環守唔到

德輔道西前線沿大學站撤退

1933 西環碼頭7架豬籠車，8架eu，4架私家車。全部有防暴， 有1架eu開走緊

有冇後續計劃？

1937 皇后大道西 目測25防暴

推進喇 未走既行快D

走曬了，今次識be water

各位義士，有咩唔妥就沿著山道行上去聖安多利堂，有水有廁所，一切小心，加油

1941 2/3示威者退緊 話去銅鑼灣
1940 10狗車中環向西環方向

班狗喺度攪D街坊

1946 5至6輛警車由西港城向西環
1948 銅鑼灣月台無狗

千奇唔好引班狗去會展呀 會展搞緊bb展好多大肚媽

1947 去西港城電車喺金鐘 車長要全部人落車 一律唔到上環

和理非集會去到9點

1951 胡忠road block

散 呀

辛苦手足

叫 走 唔守

黑警都跟得幾快喎

而家係唔係 都gas

1954 德輔道西 水街交界三十隻由德輔道西 往東行

1953 3架警車向堅尼地城駛過

1957 朝光街德輔道中防暴封鎖線

8月5日，全民三罷 ！！

遍地開花 九巴不合作運動最後召集！！

最新資會係Group到發放

1955 為數有20個防暴向西邊街方向移動

2005 皇后大道西 25防暴冇變 西邊街般咸街冇狗冇狗車經過
2007 約1000示威者由sogo 向灣仔方向行

2006 銅鑼灣sogo前面馬路已佔領

2009 半山堅道電梯旁有1衝鋒1閃燈私家狗車
2009 銅鑼灣二期外，暢通無狗

2011 怡和街sogo 對出示威者set road block

堅尼地城站b出口已開閘
唔駛買飛

2010 狗現正集結於德輔道西153號
2011 邊寧頓街轉怡和街唔比車入
2012 波斯富街交界示威者封路

2015上環永安見到向西環方向有road block

2015 伊榮街入銅鑼灣已封，禮頓道仍可行

2018 港澳碼頭 中區警署位置 未見示威者一切平靜 天台有兩狗

2020 怡和街百德新街已封 示威者約百五人

20:25 由於銅鑼灣站太多人，地鐵不能駛出，可以灣仔站落車步行

2030 軒尼詩道往灣仔方向、隧道巴巴士站 示威者set road block
2030 波斯富街有人掉嘢落樓
2027 怡和街商鋪大部分開始落閘，連同東角道駱克道，示威者人數約1500以上

2030 邊寧頓街警方set緊路障

2032 波斯富街銅鑼灣廣場一期，示威者設路陣，西向堅拿道東亦有示威者

2030 軒尼詩道往灣仔方向、隧道巴巴士站 示威者set road block

2035 駱克道往灣仔方向

2040 SOGO對出 5電車向灣仔，7巴士向維園等候出車

2042 SOGO四周 示威者拆鐵欄，有人叫去快閃紅隧

2044 1 EU 經皇后大道西向西行 經過薄扶林道

2046 海富有十五架以上嘅警車 開緊去港島西方向

2049 15架狗車德輔道西向堅尼地城方向駛過

2049 SOGO示威者準備快閃塞紅隧

2053 1 EU 2豬籠 經皇后大道西向西行 經過薄扶林道
2049 15架狗車德輔道西向堅尼地城方向駛過
2054 啱啱停泊嗰3架已向堅尼地城駛過
4架警車第一街駛向堅尼地城
3架警車駛向中環方向

2100，銅鑼灣駱克道消防開咗街喉，未知情況。

2105 8架警車德輔道中上天橋向中環方向駛過

2112 25架警車德輔道西上天橋向中環方向駛過